究竟係住係凍嘅地方定熱嘅地方嘅人怕凍啲

我就唔怕凍

利申：活在香港濕凍

除哂衫褲低碼頭或天台吹三個鐘 唔流鼻水先好話自己唔怕凍

流鼻水還流鼻水
唔怕凍還唔怕凍
兩樣野黎